TWICE既佢原來可以好吸引...

我妻子

呢個髮型好好睇

我老婆真係好吸引.....點睇都咁正

返去問你老母啦

我135彩瑛
246日定延

彩不嬲都靚 又有才華

米再搞我女人 我可以搞

Underrated

你唔好侮辱我太太

我永久獨佔佢地兩個

全game唯一好人

支瑜又唔屌得
佢又唔屌得得
你玩晒啦

Shut up & close your mouth

她是無辜的

支瑜你攞走啦

我要國瑜好過
利申 國瑜都唔要

公道講句
冇俾造型師/化妝師/髮型師迫害嘅佢係ok嘅

我攞走佢

彩瑛叫我愛她要大聲說出來

tune屎

好型

彩靚過定好多

OK 我一生愛彩瑛 我倆永不分離

你講出嚟自己有冇笑

在我眼中 TRUE

彩不了 要腎b

我冇wo

彩very good

是我正式宣佈 覓腸係彩瑛唯一老公

肉酸

幾型

你唔愛定延了

好pure好true

花心蘿蔔

我全都要

彩=我正室

事實是大家公認的

要拎佢哋簽名請排隊

FF正室 咪咁痴線啦
我老婆來嫁

彩已經不知不覺間超越了定

我為了她可以不惜一切

定是男人彩冇理由輸比一個男人 係咪？

首先要打倒印度佬

君如

他從未加入戰爭 我已經順利和她成婚

你可以FF一切

入贅我都肯

是
印仔都同我成左婚

在起跑線已經超越

我都冇 你收埋你老婆慢慢j

弓起你地

美如畫

多謝

連生貴子

兩個男人生唔到子
我晚晚榨乾印仔

冇所謂你哋唔識貨又娶唔到我老婆係你哋自己嘅損失

基老師

我無所謂

是

覓腸有彩瑛就夠 唔需要定

嘩
好花心，定延分得4日

彩瑛佢無份的

彩瑛同覓腸晚晚玩得好開心

My special one

不了

QQQQQQQQQQ

正正經經幾好啊

我老婆

Cardi B

近排最好笑既post

米笑拉

吸引嘅........

TWICE=World no 1